買咗個震蛋俾囡囡做生日禮物

佢今日五歲生日
但岩岩拆完開嚟，發現粒蛋好似淨係識震，又拆唔開
唔係好明點玩，有冇巴絲好心講下其實有咩好玩

[下一步升級行動] 點解唔可以有第二次佔中?

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

@tth

關佢咩事

交個女俾我
佢好快識玩

吸精瓶